覺唔覺真男人行路一定係插袋或者手擺後面

插袋嗰陣成浸佬味出哂黎
而手擺後面行就一定係浪子
如果你唔係呢兩種行法唔好話自己係男人

老能積

插後褲袋先係真男人

插褲袋行嘅都可以好柒

插袋順便rj

插開恤衫袋

單手插袋r春袋 再單手打字中
唔覺型，只係有需要

手插春袋

真男人

經歷過歲月嘅洗禮先至成為真男人

擺出嚟Fing住行又俾女權撚屌話男人意圖非禮佢，香港男人應該要斬撚左對手

人柒就改變唔到嘅
但插袋行就一定加哂分

想知負皮嘅人係點行路法

放係條女個pat都得

男人行得快好世界

左右各攬一條女

隻手渣住張屋契行最型

唔覺 通常手擺喺頭先係

我依排真係成日手擺後面
我覺得好老餅
但又幾舒服

真心型 係浪子先咁

插開心口袋

小學校長

單手抱住個仔/女嗰啲先係